[貓撚狙擊手] 貓撚堪稱現代晉惠帝：「何不食肉糜？」

故事簡介：樓主去咗唔富裕嘅地方旅遊，路過見好多餓嘅流浪貓，附近無賣貓糧，樓主咪唯有將酒店早餐打包比啲貓食，然後一眾喺富裕國家（香港）養貓嘅貓撚直頭將香港家貓嘅飲食模式夾硬套喺落後國家流浪貓身上，以此批評好心嘅餵貓人。舒舒服服喺香港批評喺異地嘅好心人，堪稱「現代版貓撚晉惠帝」！

喂芝士

動物撚都係ON9

隨身帶貓糧 痴撚線

其實餵飼野生動物本身已經唔啱，仲要顧及營養健康，啲愛心真係過份膨脹得好緊要。

咁有無隨身帶埋狗糧同魚糧呀? 條友都戇鳩鳩

有個留言幾過癮，話譴責樓主嘅等同啲人話唔好比薯條啲非洲兒童食因為驚生癌

隨身帶住D現金救助我好過啦
長期糧尾
日日食杯麵
好唔健康架

又幾精警wor

發夢啦你，啲貓撚出名對人惡毒對貓仁慈，呢啲反智撚樣真係唔好揀嚟做Friend

旅遊隨身帶貓糧

請留意語氣 明明係自己起哂鋼咁質問人先 扮咩有禮貌呀

呢個真係...有個留言仲話「有心就帶貓罐貓糧出街，重方便」....
講到只要你餵流浪貓唔係隨身帶貓糧就係無心咁，啲貓撚真係戇撚鳩

呢樣真，好多貓撚係將自己個套覺得係金科玉律，人地無跟，就可以開始批評